幾日無上。admin 解釋左del post 味?

Detail

一早解釋左

自己碌落去搵啦

你老母個西唔好屌 你細妹嗰個正啲

好似無解釋起底如何處理